但願人沒變 願似星長久 每夜如星閃照 每夜常在

真係越聽越慘情

漆黑 漫～長夜

幾十碎人仲叫春😓😓😓

Hana

蓋清用個人意志

邊個版本先

Hana>>盧冠廷

漏咗張國榮喎

以為牙moon唱

死左唔計

Hana呢排d相好撚淫 成日發姣

一個自殺死咗嘅人
唱返俾你聽先正

今夕是何年 何似在人間

I love hana !!!

咸到

咸 salty

Cry